<resources>
    <string name="app_name">Психологическая помощь</string>
    <string name="introduction">Это приложение может дать совет в решении Ваших психологических проблем.
        Оно не знает ответы на все вопросы и не способно поддержать светскую беседу.
    Опишите в общих чертах суть вашей прорблемы и, возможно, полученный совет будет иметь
    к этому какое-то отношение.</string>

    <string name="too_much"> Мне кажется, что указано слишком много, не связанных между собой, проблем в одном сообщении.
        Предлагаю постараться их решать по отдельности. </string>
    <string name="unclear"> Я, видимо, еще не до конца преисполнился в своем познании, чтобы
        осознать суть вашей проблемы. Прошу прощения. Можете написать разработчику, и отправить ему скриншот с этим
        экраном. </string>
    <string name="laconically">Вы слишком мало букв написали, чтобы я смог осознать всю глубину Вашей проблемы.</string>
    <string name="relationship"> Лучший вариант решения такого рода проблем - это поговорить
        и высказать все испытываемые чувства и переживания, и найти совместное решение.\n </string>
    <string name="intro_depression"> Вероятно, у вас депрессия.</string>
    <string name="depression"> Лучший вариант, если есть подозрения на депрессию - обратитиься к психотерапевту.
    Тем более если депрессия уже на дает нормально существовать в обществе. Если же по каким-либо
        причинам этой возможности нет, то можно попытаться разобраться с этим самостоятельно.
        Депрессия иногда возникает из-за длительного стресса и если изолироваться
    от источника стресса, она может сойти на нет. Также причиной могут быть различные заболевания, можно
    пройти диспансеризацию. Выполенение физических упражнения также может помочь в борьбе с депрессией.
    Также можно попробовать делать то, что делают люди у которых нет депрессии. Если вам не хочется
    общаться с людьми, заставить себя с ними общаться, если не хочется работать, заставить себя работать,
    если не хочется гулять, заставить себя пойти гулять и так далее.\n</string>
    <string name="self_identification"> Если Вы не можете понять каково ваше место в этом мире и в чем предназначение,
        то я Вас поздравляю, Вы как и все. Вариант действий всего один -
    продолжать искать и не истязать себя мыслями о том, что до сих пор не нашли.\n</string>
    <string name="argument"> Если происходит конфликт, то сначала необходимо понять, кто его начал.
        Ответьте себе честно на этот вопрос. Если причина в Вас, то необходимо пересмотреть свое поведение,
    отношение к спорным вопросам, а если дело совсем запущено, обратиться к психотерапевту, чтобы он
    выписал успокоительное. Если же причина в другой стороне ссор, то постарайтесь мягко и ненавязчиво
    предложить рекомендации описанные выше. Если же непонятно кто виноват и ссоры генерируются сами собой
     то может вам лучше перестать общаться?\n</string>
    <string name="parent_in_law">В случае проблем с кем-то из родителей Вашей второй половинки, вам сначала
    надо как следует обсудить эту проблему вдвоем, может есть вариант ограничить общение, если живете
    вместе, то разъехаться или просто реже общаться и Вам и второй половине, если Вы не найдете консенсуса
    то может вам лучше расстаться с и не парить мне мозги?\n</string>
    <string name="without_obligations">На длинной дистанции отношения без обязательств ничем хорошим
        не закончатся, потому что в таких отношениях почти всегда одна из сторон лишь терпит и хотела бы
    классических отношений. Поэтому надо поговорить и либо уже обоим повзрослеть либо расставаться насовсем</string>
    <string name="anxious">Если у Вас часто возникает тревога, то надо ответить себе на несколько вопросов,
    чтобы понять что делать дальше.\n
        1. Вы всю жизнь были тревожной личностью?\n
        2. Вы можете сохранять нормальную повседневную жизнедеятельность, несмотря на тревожность?\n
        3. Тревога не постоянна, а только вызывается определенными раздражителями?\n
        4. Если тревога постоянная, вы знаете какими событиями она спровоцирована? (если постоянной нет, отвечайте "да")\n
        5. Если какие-либо действия вызывают тревогу, Вы можете ее преодалеть, если это действительно важно?\n
        Если Вы ответили "нет" более чем на 2 вопроса (или на второй), то вам надо обратиться к
        психотерапевту, он решит что с вами делать, если поход к психотерапевту вызывает непреодолимую тревогу,
    то сходите к обычному терапевту и попросите рецепт на что-нибудь от тревожности. Он вам напишет
        подозрение на бессмысленный диагноз и выпишет рецепт. Если лекарство поможет и снизит тревожность,
    то тогда и идите к психотерапевту.\n
    В остальных случаях Вам тоже лучше сходить к психотерапевту, но уж если Вы себя считаете умнее всех,
    то можете попробовать почитать книги по когнитивно-поведенческой терапии или о философии стоицизма,
    возможно это поможет Вам решить ваши проблемы с тревожностью.\n</string>
    <string name="parents">Любые проблемы с родителями решаются терпением, когда нет выбора и
        минимизацией общения, если есть возможность.\n</string>
    <string name="shy">Подобную проблему можно не решить, собственно это не проблема, а особенность
        характера. Если хотите стать общительнее и увереннее в себе вовлекайтесь в активности, предполагающие
        много общения, которого вам не избежать, и со временем Вы изменитесь.\n</string>
    <string name="trauma">Если есть какой-либо травмирующий опыт, то лучше обратиться к психотерапевту. Либо,
        если это возможно и не ухудшит кучество жизни, избегать ситуаций, провоцирующих травму.\n</string>
    <string name="sex">Допустимость или недопустимость чего угодно из сексуальной сферы касается только
        Вас и партнера. Если все по обоюдному согласию, то Вы должны наплевать на мнения других людей.\n</string>

</resources>